「選老頂」721神預言！

套戲2016年上
未睇嘅可以上youtube睇返
粵語 不過係殘體字字幕
題材係 香港 黑幫 狗
值得睇！
利申：有祼露鏡頭同粗口
主演：杜汶澤 黃秋生 王宗堯 等等
不喜屌細力啲
圖片來源：youtube